文宣可唔可以聽我講幾句

我估大家都知納粹戈培爾.文宣作為戰線極為重要
可唔可以唔好講藍絲.應該講共產主義激進派.
我地要令外國人簡單易明..
我地要令用文化大革命歷史.要外國人知道中共係點樣洗腦.對知識人士逼害.
我地應該用法輪功.維爾吾族.西藏問題用攻擊共產黨.如果單憑香港問題不足夠.
我地要搵大量外國YouTube .問佢地可唔可以幫我地.愈多愈好.如果外國國家真係幫我地.當地市民都知道發生咩事
另外我地係外國宣傳係嚴重不足.我地應該外國宣傳密度要高d
我地最重要話比全世界知.共產黨係暴政.同是說出共產黨不㫁令用中國移民輸出共產主義.我們一定用外國文宣.

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

手足可以睇下呢個 可以參考做其中一個方向

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

有冇渠道文宣番去大陸?咪𨶙俾中共講晒